有冇手足知廣源咩事？

晨早流流落到巴士站見到3eu，仲有幾隻防暴
啲連儂牆又俾人清哂
見到一堆疑似藍絲嘅人手上攞住清牆嘅工具
有冇人知咩事？
趕住上車冇影到相，sorry

有冇人起左身知咩事？

樓主應該知咩事啦咁

真心唔知呀，冇留係度食花生

你自己都講咗啦 仲問咩事

見而家你地大勢而去，唔會搞搞震，咪出黎清牆囉，不過驚俾你地打，所以搵左幾車eu支援，就係咁

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

屌，連儂牆咩都無曬

香港好市民